[理性討論]喺Tesla出二手車有咩野要注意

見Tesla官方買二手Free Supercharging
仲要屋企同公司附近都有Supercharger, 咁計落都慳唔小
有冇巴打有喺Tesla出過二手車, 有冇特別野注意?

Super Charge 要排隊嫁
大把老闆車D司機排

車位無電制你就知買電動車幾on9
日日排2個鐘，差1個鐘。
咁就無左半日

老闆車唔洗用車個陣司機最得閒排隊，分分鐘一個司機幾架車輪住叉

小心自焚

日日差？

密啲叉囉我諗, 始終唔使錢慳得就慳
同我見叉滿照泊會有罰則, 啲車應該都去得快嘅

利申 唔會返大陸改車

最緊要注意就係走去官網買
唔好on99去咩28car買
好多野tesla野都係官網先包

我就係聽過人講Supercharger個零鐘打爆舊電,
仲要本身佢舊電續航力咁勁

有保養同Free Supercharging都差遠

續航力勁又點
有啲人明明仲有一半電都去叉

買Tesla就係買佢個supercharger
如果你係街買,冇supercharger就真係同傻仔冇分別

Elon Musk: 我就係屈科技,你吹咩?

係個零鐘打爆呀
夠你揸幾日

一半電都係叉半個零鐘姐

有冇人知官方二手車有冇得睇同試車?

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

淨係見過美國得幾張濕鳩相，試都冇得試

注意就快有model 3

個人黎講新model 3>>二手model s除非你要多位要x就冇計

但新model 3要劏咗部舊車，而且無免費supercharge

注意quote左保險先

Supercharger點收費？
兒加電費大概 $1.5 一度電
你自己叉滿一部90d 都係135蚊內
如果supercharger 唔係 收得貴過 135
我覺得出新車好過 無謂慳個1萬幾千

Model 3個內籠無S坐得咁舒服喎

Model 3 consumption大概 150~160Wh/km

照咁計應該4毫幾一公里，唔知有無計錯

你個網寫$2.9 一度電 (kwh)
大電model 3 有75kwh

叉爆一次要 $217.5
跟你個consumption 計
1 kWh 行到 6.25 - 6.67km (btw ioniq係好過哩個數）
即 $0.43- 0.47 /km